三個台，邊個台好？(唔要廣告)

Smt (大專kkbox 半價又幾抵屌)
3HK (真無限又幾吸引)
CMHK (真係好撚平，心郁郁)

搭地鐵多。csl無限load空氣不考慮,比佢呃9咗我四年屌佢老母

邊個台收得好啲呀

3係收最好

最怕load空氣